[MOOMOO]MAMAMOO討論區[27] 睇住團綜等回歸！

MAMAMOO（韓語：마마무）原屬WA Entertainment旗下的四人女子團體，2015年經紀公司與 Rainbow Bridge World (簡稱RBW)合併，成員有頌樂、玟星、輝人及華莎。「MAMA」是不論種族或國家的所有初生嬰兒學會的第一句詞彙，而「MOO」為嬰兒牙牙學語時發出的擬聲詞，意即MAMAMOO期望為大眾帶來超越國籍性別，且展現原始以及本能性的音樂。
MAMAMOO於2014年6月19日正式透過M Countdown以歌曲《Mr.曖昧模糊》出道，官方粉絲名為「MOO MOO」，官方應援物為蘿蔔造型手燈「MOO棒」(蘿蔔韓文為무，音似Moo)，代表色為綠白相間。
MAMAMOO有一個固定站位，由左至右依序是玟星、頌樂、輝人及華莎。在問候時，隊長頌樂會先說「一、二、三，I Say~」，所有成員便以無伴奏合唱的方式唱出「MAMA MAMA MOO~，大家好，我們是MAMAMOO。」和聲時四人會依序互看彼此的眼睛，最後將食指放在人中前當作鬍子。

成員介紹：

藝名：頌樂 / 솔라 / Solar
姓名：金容仙 / 김용선 / Kim Yong-Sun
暱稱：太陽小隊(因為Solar有太陽的意思) /傻白(Yeba) /會走路的表情包/ 容仙海/容
生日：1991年02月21日
身高：161cm
體重：43kg
職務：隊長、主唱、團欺
出生地：首爾
藝名含義：因為Solar是組合的主唱，而so和lar代表著高音音階
最大的魅力：明朗的笑容
喜歡的歌手：Amy Whinehouse，Beyoncé
理想型：Simon D、不是男裝的玟星

Solar感性有幾感性？

Youtube Channel: (Solarsido)

電視劇：
2015年 MBC Every1《想像貓》飾演 鄭秀仁

藝名：玟星/ 문별 / MoonByul
姓名：文星伊 /문별이 / Moon Byul-Yi
暱稱：玟保守 /Moonstar /文總/油膩星/版權富人/文理事／ 腥
生日：1992年12月22日
身高：163.8cm!!!!
體重：45kg
出生地：富川市
職務：主Rapper、主領舞
藝名含義：從本名中取了前兩個字，意味著月亮和星星
喜歡的歌手：CRUSH、金容仙
理想型：孔侑

Rapper唱歌有好聽？

Instgram Account:

網路劇：
2015年 Naver《Start Love》飾演 李娜英
2017年 KBS 偶像戲劇工作團

藝名：輝人 / 휘인 / Whee In
姓名：丁輝人 / 정휘인 / Jung Whee-In
暱稱：輝狗 /輝妮 /丁會冷
生日：1995年04月17日
身高：159cm
體重：43kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：領唱、領舞
最大的魅力：酒窩
喜歡的歌手：Jeff Bernet

輝狗有幾搞笑？

Instgram Account:

藝名：華莎 / 화사 / Hwa Sa
姓名：安惠真 / 안혜진 / Ahn Hye-Jin
暱稱：惠真/黑金 /安致命 /華獅子/大哥/烤腸女神
生日：1995年07月23日
身高：160cm
體重：44kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：Rapper、副唱、忙內
藝名含義：화사在韓文中有發光的意思
最大的魅力：隨時蹦出來的跳跳球一樣的性格
喜歡的歌手：Prince、Rihanna
理想型：柳承龍、Zico

只屬於安惠真既反轉魅力!

Instgram Account:

音樂作品：

數位單曲

首張數位單曲《행복하지마&nbsp;》

發行日期：2014年1月9日
語言：韓語

第二張數位單曲《썸남썸녀》

發行日期：2014年2月11日
語言：韓語
備註：與K.Will合唱

第三張數位單曲《히히하헤호》

發行日期：2014年5月30日
語言：韓語
備註：與Geeks合唱

第四張數位單曲《AHH OOP!》

發行日期：2015年4月2日
語言：韓語
備註：與eSNa合唱

第五張數位單曲《PAINT ME》

發行日期：2018年1月4日
語言：韓語
備註：先行曲

迷你專輯

首張迷你專輯《HELLO》

發行日期：2014年6月18日
1. Hello
2. Mr.애매모호

3. 히히하헤호 (With 긱스)
4. Baton Touch
5. 내맘이야 (화사 Solo)
6. 행복하지마 (With 범키)

第二張迷你專輯《Piano Man》

發行日期：2014年11月21日
1. Piano Man

2. Gentleman&nbsp;(With eSNa)
3. Piano Man (Piano Ver.)
4. Piano Man (Inst.)

第三張迷你專輯《Pink Funky》

發行日期：2015年06月19日

1. Freakin Shoes
2. 음오아예 (Um Oh Ah Yeh)

3. 따끔
4. 갑과을 (No no no)
5. Self Camera
6. AHH OOP!(아훕!)

第四張迷你專輯《Memory》

發行日期：2016年11月7日

1. Memory(그리고 그리고 그려봐)

2. Décalcomanie

3. New York

4. Moderato(feat. Hash Swan)
5. Angel

6. Dab Dab

7. I Love Too(놓지 않을게)

第五張迷你專輯《Purple》

發行日期：2017年6月22日

1. 나로 말할 것 같으면（Yes I Am）

2. Finally
3. 구차해

4. 아재개그

5. 다라다（DA RA DA）

第六張迷你專輯《Yellow Flower》

發行日期：2018年3月7日

1. 겨올에서봄으로(INTRO)
2. 별 바람 꽃 태양(Star Wind Flower Sun)

3. 별이 빛나는 밤(Starry night)

4. 덤덤해지내 (화사 Solo)

5. Rude boy
6.봄타
7. 칠해줘

第七張迷你專輯《 Red Moon 》

發行日期：2018年7月16日

1.여름밤의 꿈 (Midnight Summer Dream)
2.너나 해 (Egotistic)

3.장마 (Rainy Season)

4.하늘하늘 (청순) (Sky! Sky!)

5.잠이라도 자지 (Sleep In The Car)

6.Selfish (문별Solo (Ft. SEULGI (Red Velvet))

第八張迷你專輯《 BLUS;S 》

發行日期：2018年11月29日

1.가을에서 겨을로(INTRO)
2. No More Drama

3.WIND FLOWER

4.HELLO (솔라 Solo)
5.개각보단괜찮아(better than I thought)
6.Morning

第九張迷你專輯《 White Wind》

發行日期：2019年3月14日

1.Where R U
2.고고베베(gogobebe)

3.재가개야

4.25（휘인solo)

5.Bad bye
6.My Star
7.4season(Outro)

首張正規專輯《 Melting 》

發行日期：2016年2月26日

1. 1cm의 자존심 (1cm 的自尊心)

2.우리끼리 (Words Don't Come Easy)
3. 넌 is 뭔들 (你最完美)

4. 금요일밤 (星期五晚上)
5. 고향이 (故鄉)

6. Emotion
7. I Miss You
8. Funky Boy
9. 나만의 Recipe (我自己的 Recipe)

10. 고양이 （Cat Fight）
11. Just
12. Girl Crush

第二張正規專輯《 reality in BLACK 》

發行日期：2019年11月14日

1.우린 결국 다시 만날 운명이었지 (Destiny)

2.Universe
3.열밤 (Ten Night)
4.HIP

5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.심심해(ZzZz)
9.rEALITY
10.춤을 춰(High Tension)
11.I'm Your Fan

日本專輯

首張日本單曲專輯《 Décalcomanie JP.ver 》
發行日期:2018年10月3日

PS:共發行4種版本（初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Décalcomanie （JP.ver）

2.You Don’t Know Me

日本第二張單曲專輯《 Wind Flower JP.ver 》
發行日期:2019年2月6日

PS:共發行4種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Wind Flower(JP.ver)

2.Sleep Talk

日本第一張正規專輯《 4colors 》
發行日期:2019年8月7日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)

1.Starry Night (Japanese Ver.)
2.Be calm (Hwasa solo)
3.Egotistic (Japanese Ver.)
4.Selfish (MoonByul solo)
5.Wind flower (Japanese Ver.)
6.Hello (Solar solo)
7.gogobebe (Japanese Ver.)
8.25 (Wheein solo)
9.Decalcomanie (Japanese Ver.)
10.You Don't Know Me
11.Sleep Talk
12.涙そうそう

日本第二張正規專輯《 reality in BLACK 》
發行日期:2020年3月11日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)

1.Destiny
2.Universe
3.Ten Nights
4.HIP
5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.ZzZz
9.rEALITY
10.High Tension
11. I’m Your Fan
12.HIP-Japanese ver.-
13.Shampoo★Japan Only

OST/單曲

OST

《不要戀愛要結婚》OST Part 2
Love Lane

《對我而言可愛的她》OST Part 1
備註：與Loco(로꼬)合唱
이 노래(這首歌)

KBS《SPY》OST Part.4 - MAMAMOO
My Everything

手機RPG遊戲《Innisia Nest》 OST Part.1 - MAMAMOO
Girl Crush

tvN《孤單又燦爛的神－鬼怪》
Love

JTBC《大力女子都奉順》
Double Trouble Couple

JTBC《Man to Man》
Open Your Mind (마음아 열려라)

網路劇《Yellow》- 輝人
Shadow (그림자)

KBS《SUITS》OST Part.3
꿈 속의 그대(YOU IN MY DREAM)

TVN《Serch: WWW》OST Part.5
WOW

SBS《Dr. Romantic 2》OST Part.6
"I Miss You" (자꾸 더 보고싶은 사람)

單曲:

《LG G5 And Friends》
Woo Hoo(기대해도 좋은 날)

《Mamamoo x Coca Cola》
Taste The Feeling

代言飲品 -BIO Yogurt
매일봐요(MAEIL BIO)

代言眼鏡- DAVICHI
다 빛이나(Gleam)

成員SOLO

SOLAR
SINGLE 《솔라감성 Part 1》

發行日期：2015年10月23日
바보처럼 살았군요(活著像傻瓜)

SINGLE 《솔라감성 Part 2》

發行日期：2015年12月11日
그리움만 쌓이네(只有思念堆積)

SINGLE 《솔라감성 Part 3》

發行日期：2016年7月12日
꿈에(在夢中)

SINGLE 《솔라감성 Part 4》

發行日期：2017年2月21日
Single:
1. 행복을 주는 사람 Intro
2. 행복을 주는 사람(給予幸福的人)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 5》

發行日期：2017年10月17日
Album:
1. 외로운 사람들(孤獨的人)

2. 가을편지(秋信)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 6》
發行日期：2018年4月24日
Album:

1. 바람이 불어오는 곳(風吹來的地方)

2. 눈물이주룩주룩(淚光閃閃)

3. 한동안뜸했었지(一段時間沒有音訊)

4. 별 바람 꽃 태양 solo ver (星星 風 花朵 太陽)

SINGLE 《SPIT IT OUT》
發行日期：2020年4月23日
Single:

1.뱉어(SPIT IT OUT)

2.뱉어(SPIT IT OUT)INST

玟星
MINI ALBUM《Selfish》

發行日期：2018年5月23日

ALBUM:
1. In my room

2. SELFISH [Feat. 슬기 (SEULGI) Of Red Velvet]

3. 구차해 (Acoustic Ver.)

MINI ALBUM《DARK SIDE OF THE MOON》

發行日期：2020年2月14日

ALBUM:
1. Eclipse

2. Mirror
3. ILJIDO
4. Moon Moive
[url]ttps://
5. Weird Day (Feat.Punch)

6.Snow

Repackage《門OON : Repackage》

發行日期：2020年5月29日

ALBUM:
1.Satellite(INTRO)
2.Eclipse
3.mirror
4.ILJIDO
5.MOON MOVIE
6.Weird Day (Feat. Punch)
7.Snow
8.Absence

9.Absence(Inst.)

輝人
SINGLE《Magnolia》

發行日期：2018年4月17日
Single:
EASY (Feat. Sik-k)

MINI ALBUM《SOAR》

發行日期：2019年9月5日
ALBUM:
1.Good bye(헤어지자) (Prod. Jung Key(정키)

2.EASY （feat. Sik-k）
3.Good bye(헤어지자) (Prod. 정키) (Inst.)

華莎

SINGLE 《멍청이》

發行日期：2019年2月13日
Digital Single：
1. 멍청이(TWIT)

MINI ALBUM 《María》

發行日期：2020年6月29日
ALBUM:
1.Intro: Nobody Else

2.María

3.Kidding(Prod.Zico)
4.WHY
5. I’m Bad Too(Feat. DPR Live)

6.LMM

7.멍청이(TWIT)

入坑指南！

岩岩入坑唔知睇咩好？
覺得無從入手？
想知有咩推介？

舞台篇/Collaboration/非主打歌曲篇

必看舞台！

傳説級舞台-不朽的名曲melody！！

MAMA IN JAPAN 2018
各人Solo舞台+表演

改編一首歌可以包含幾多種曲風？

女扮男裝又如何！

主唱同Rapper交換PART都得！

推薦的Collaboration
合作曲也能拿下一位！
Jung Key- Anymore(부담이 돼)（成為負擔）Feat.輝人

邊個話女團唔hippop得啊！
Basick- Stand up (Feat. MAMAMOO)

2018年話題之作！
로꼬, 화사 of 마마무 주지마
(不要給- Loco, 華莎）

推介非主打歌曲！
(其實有好多sidetrack都好好聽架，有時間既可以每首都聽下可能揾到你既”飛佛”song呢
輕快又舒服

落雨唔知聽咩歌好？

整野食都可以係一首歌？

好早起身攰到眼都打唔開？要係車到補眠？

對童年你有咩回憶呢？

春天發佝瞀（發吽豆)冇咩mood?

正能量發放！隨心所欲做自己！

眾多木木巴絲覺得最可惜專輯之選- BLUE;S
超級推介成隻專輯聽十次！！係十次！！！！！

日文篇
(原創／翻唱作品質素非常高！！非常值得一聽）
You don't know me

Sleep talk

Nada Sou Sou

Shampoo

綜藝篇
MAMAMOO 影音總整理(PTT)

必睇！！！

MMMTV (現時最新為第6季）

唔想睇殘體字MMMTV另有台站繁體字幕
（S1-5）

（S6- ）

（S1-S4）

（S5）

(S6)（1-11集都可以係上面蘿蔔站內揾到）

飲酒歌媽木(S1-S3)
微醺放送（飲酒歌媽木Season1）

飲酒歌媽木 Season2

飲酒歌媽木 Season3

飲酒歌媽木6週年SP

MAMMAMOO X Griend ShowTime

IDOL Radio (歡笑與眼淚的結合！）

我獨自生活
（180608）（PS：其後惠真也有參與其他集數）

Weekly idol
（160302）

（180307）

人生酒館
（190314）

竹馬篇（180705）

認識的哥哥
（190420）

（161217）

PS：不日更新

有用連結
官方YOUTUBE

英文Subs

MamamooTrans (Closed)

MoomooSubs

各成員韓站大全(一鍵follow冇煩惱）

加入官咖教學（手把手教學）

開post template

新PO LM先！

原來爆咗post

一個月算快

平時到尾都係up舊相推爆個po
今次係玟星幫我地推

新post lm

Strong po leave name

lm

爆咗都冇為意添

new post繼續推wind flower

真心神曲

新po lm
而家先留意到而家先27個po
想問平時D moomoo 會係邊到

Blue;S成隻碟又好聽又coherent，真係滄海遺珠

Wind Flower真係值得更多
個人認為四季專入面最高質

blue;s 我冷門少少推better than i thought同morning

靚

睇緊Avengirls Solar 個集
Solar D 尷尬位笑死我
btw 點解成條片都直拍
雖然係近鏡D，但變左有時睇唔到佢地互動，有D可惜

LM

冇計啦 呢個電台好似都習慣用直拍形式去拍係間中先有兩個人既鏡頭

真:

論身高既重要性
惠真同輝仔調位真係好唔慣

傳說中既1CM自尊心站位正呀

覺得佢地有企位真係幾特別

轉咗企位會連問候都亂晒籠

輝仔好細粒影一弓

輝仔心諗生得矮我想架
點解要我企最前

小腿好短
好Q

救命

真係好似細個嗰陣

又話唔打機

帶輝輝lm

嘩好感動呀 居然係跑跑竟然睇到最愛既韓國藝人玩我最愛既韓國遊戲 佢又玩得唔差喎

痴線 真係殺死人

佢咪講過唔玩，一玩就贏哂全世界

你估啦
個個都知佢本人仲唔讓賽咩
頭個兩鋪同之後個啲幾大相比

未睇

d人認真玩 佢啱啱好壓線完到賽已經覺得算係咁了同埋飄移都叫飄到下 感覺有練過下先拍

俾星笑佢廢

見到張相就諗起條片有冇人未睇過

經典吹箭，係moomoo真係一定記得

啲人演技幾好，特登讓賽

比容識穿倒喎

個陣啱啱入坑就係睇呢個

Solar係唔係話開ig？
開左未

我仙留名

花絮作三行詩都好好笑唔得啊惠真

未啊 睇住youtube先啦

繼續有新相

輝人高到

惠真修長到唔知既話真係以為佢好高

啲人唔知以為最高係輝仔

之前睇solarsido容係密密簽日本專
就諗緊會發生咩事
原來關木木日本會刊

真係經典

lm
cb未呀痴線 就嚟10個月

佢哋次次都話就嚟就嚟
容仙喺上次直播話佢聽緊首好好聽嘅歌又唔講係咩
我諗應該係cb 歌？

條頸斷未

等到頸都長埋9月係咪唔大機會啦？

以佢地一向既模式 我覺得係11月

係真唔係呀

好細粒

定係想等到疫情完 連埋cb show一齊上

懷疑佢哋連cb show都唔記得

唔會啦 上次kcon有提過下

好難唔記得 但如果一兩個月內cb又唔知用唔用好 冇觀眾氣氛差好遠

咁要等到幾時韓國呢排爆得咁勁

Cb show唔係好似拍團綜咁整段大約一個鐘既野去訪問、講下點準備黎緊既舞台同專輯、成員之間互動問下問題咁咩？
好似一向都唔洗觀眾？

我估10月尾啦咁

唔係類似showcase咁咩 我以為係

我都唔太知 但睇左BXX果個 有一半SC一半團綜咁拍 SC果部份都係好多觀眾

我諗SC個啲部分要搞既話都應該好似online concert個啲舞台咁 所以就算真係要搞都搞得成既 但氣氛實冇上一次sc咁好架啦

所以諗緊係咪想等到疫情退返先出黎之前控制得好好果陣，好多活動都開返觀眾 (不過限好少人)

呢套咩黎?

我結

呢套好想睇但又唔想睇

搵啲cut既黎睇不過cut既我都唔太想睇

有冇容仙cut，冇埋條仔

唔好咁啦

load唔到，講咩

佢又啱喎

moomoo trip 完左

拜托要繼續走落去

又有得聽歌

唔好有人feat. / rap thx

真定假
Awards 有dress code?

有歌聽

好失落...

太短，每一集長D就好

希望佢地真係變到阿婆都仲可以睇到佢地到時幫趁佢地間cafe

不過我寧願佢拍多幾集 每集呢個長度我OK的 起碼每個禮拜有寄託

咩cafe
打算去容個度假村

btw 跳舞申告式cut左
唔見有人po 返出黎

!!!
我容有新綜!!!

之前咪有套野係輝扮阿婆開cafe

B站冇咩 上次睇都有

逐個人個個喎
字幕寫話個app 另外up 片

miss 左 未睇

icic 咁冇野了 等人放

係咪固定嘉賓呀定係固定主持

member = 固定
應該

我容係咪要做女司機

考左牌好威威

原來上次係radio跳既唔係cb劇透

容好叻，自己考左牌成功搵到新工

朴娜萊同mamamoo都幾有緣，同惠真拍女隱派又同容有新節目
容一定有好野食，仲可以練下酒量

係拎住柺杖跳lollipop

偷跑？

韓國官方都未出首歌 台灣個邊就出左先

今集都唔係睇畫畫，係睇容小朋友喺公園嬉戲驚蟲驚到oh shit

多謝偷跑
btw好聽

本身韓國出左
但del 左
好似係

應該係出錯咗 又有人download 咗

女隱係最近，好早已經係我獨識，其實mamamoo團綜唔多但隱約一直係唔同節目出現，仲有solarsido。我有生之年如果可以見到mamamoo全體正式上RM就無憾啦

上過呀，不過得一part
我都係因為惠真先開姑睇我獨，都要多謝我獨令到惠真變左肥腸女神

女司機confirmed

補圖

留名睇會唔會講ic

Mamamoo真係好似好少全隊/單獨上過一啲熱門綜藝
容仙上我結個期都已經少好多人睇
我純粹覺得有機會就上多啲綜藝
rm 退貨遠征真係吸到好多粉
起碼我係睇rm先知容仙有youtube channel
輝人真係好少見過玩呢啲綜藝咁

我覺得唔係佢哋少出綜藝
係公司根本同電視台pd冇乜關係
令佢哋少咗好多機會上節目/曝光率先咁低

好多綜藝喎
又多電台
多到我都未睇哂
連mmmtv 都未睇完

但同其他團比真係少好多
你睇返佢哋出道頭4年
就知其實真係冇出好多綜藝
就算出都唔係好似rm呢類多觀眾睇/話題性高嘅節目

我覺得係因為輝妮係四個入面最怕生保嗰個 雖然四個都怕
佢上秘密姐姐嗰幾集真心尷尬
不過佢圈內圈外都有朋友 圈內有南珠dindin嗰啲 圈外嗰啲睇ig啲相成日一齊玩

係算好少
係近兩年先有得睇
團綜都係少

不過呢家好似偶像組合都少咗上綜藝

其實我覺得以mamamoo比人既綜藝印象同埋人氣應該會有幾多綜藝邀請 我指請全隊一齊上
所以我都唔明白點解好似相比其他團之下好似特別少咁
好彩而家個人黎講惠真同容仙多啲 但星同輝仔都唔係特別多

星同輝應該唔似會自己單拖上綜藝

星會 係輝唔會

Happy together
尷尬到

上次全體上節目係咪認哥，都已經一年前

第一次上認哥先癲
申告式同後面唱歌，我睇左幾十次
正到

佢地全體上綜藝係真係好好笑

宜家唔係啦 個個都係自己安排做自己想做嘅事

星綜藝的確比較少
係因為RBW廢惠真啲我獨都係因為佢有noise, 所以PD先Keep住搵佢 如果靠公司..死得

星而家有個電台喎

如果係計單獨既綜藝節目 咁星又真係唔算多
不過好彩而家各自四個都有野做 唔會無端端有一個人咩都冇得做咁
所以話靠rbw 可能淨係音樂製作方面好啲 但係宣傳同綜藝資源方面真係

對於我嚟講rbw最好嘅唔係咩音樂製作，而係個training。由佢地練習生開始就要佢地自己做好多嘢，之後啲cb，con都有自己嘅input，慢慢積累落嚟個個有自己嘅idea，又有去realise嘅能力，對於我嚟講算係另類養成系

我懷疑rbw其實係咪有人電視台出身，整mmmtv剪片嗰啲仲有美術設計都好正

明明唔係自拍
點解都係要左右反轉

終於有HD版

下星期五隱藏歌手有惠真

maria 廣告黎??

站d應援，好似係

rich

勁

(CC中字) MAMAMOO 頌樂玟星 '"互相很多好奇的容蜜星蜜"

啱啱睇有廣東話字幕!!
好正好傳神

估唔到真係有人整廣東話字幕
真係好多謝你啊

多得武漢肺炎我多左時間係屋企
5月個陣入左呢個巨坑走唔返出黎
可惜身邊一個木木都冇
想搵人傾下或者遲啲黎開演唱會一齊睇既朋友都冇

單拖睇con

咁大個人未試過單拖睇
驚high唔起

你放心 睇mamamoo演唱會點都會high到

不過唔知要等幾耐
好後悔咁遲先鍾意

睇咩睇到入坑

估唔到真係有人會開廣東話嚟睇
我都係當練下韓文咁譯
有時間會幫手補完之前啲片 我見有木喺啲舊片到都整緊
（趁仲有community sub整得幾多得幾多）

唔通你就係整字幕個位大佬
G持你啊！
估唔到有朝一日真係可以係soloarsido見到廣東話字幕，達成左我個小小願望好多謝你啊

星live

容仙solo
跟住開始睇綜藝就入左坑

其實我同mamamoo幾有緣
17年黎香港拍旅遊綜藝果陣
我係迪士尼間酒店做緊
有近距離見過日月真人

仲有另一位超好人咁幫手做審核執咗啲譯錯嘅位
唔知你係邊個 感謝感謝 心心你

好少見星姨咁少女
好似17年尾之外冇再見過咁少女既佢

好多謝有人譯廣東話字幕！！！

恭喜入左蘿蔔坑

咁正

睇黎都係10月/11月

11月啦應該
輝最後都係冇solo

不過個陣未鍾意 好可惜

如果10／11月cb既話
輝solo分分中下年先岀

想知合約係咪下年6月到期？
之前唔知係邊度聽到話下年年初到期？
唔知邊個先係

應該係下年年頭到期
佢哋pre debut果陣應該簽咗約

根據官木四期完結時間係2月（但官方戴左頭盔講完結時間可因藝人活動而變更
但之前上認哥個時容有講合約2月就到期
但之前solarsido容又講合約6月到期（我印象中）如果有錯請更正
我R哂head好想知邊句真

講起官木四期就好笑
乜都冇搞過就差唔多完
同倒錢落海有咩分別

我同你經歷都係差唔多我都係CM不過park酒店2邊走
17年日月嚟迪士尼拍嘢嗰陣都係近距離見過佢哋(入park同酒店食自助餐都有近距離見到)但嗰陣仲未知佢哋係邊個
上年HIP入咗坑之後睇翻迪士尼拍嗰集先dump心口嗚嗚嗚

幼幼容

好pure

我郁miss 哂佢地黎香港d con

[中字] 玟星跑跑卡丁車直播挑戰

我都係11月入坑先知佢地啱啱係香港開完con
Sad到一個點

同之前講一樣

我哋同病相連啊
我真係唔敢再睇返迪士尼拍個集 好心痛
而家仲係CM?

+1 真係dump心到

果然係星教容玩星仲課金買車好想睇佢地兩個單挑

星

輝人原來有個美人尖

而家冇做了轉咗LOB之後頂唔順嗰度啲人就辭咗職

想買
仲要容親手賣比我

Maria by Hwasa has been charting on Melon Weekly Chart (Top 5) for 10 consecutive weeks!

Week 1 : #3
Week 2 : #4
Week 3 : #3
Week 4 : #2
Week 5 : #2
Week 6 : #2
Week 7 : #2
Week 8 : #3
Week 9 : #4
Week 10 : #4

香港

多謝佢地幫我地保留左原本既香港
mv每一樣都慢慢消失
每睇mv一次就覺好唏噓

想做佢隔離個四眼仔同事多D有得同佢high five可以成日對住佢

未睇sor

呢輯相輝人變咗高瘦OL

見到廣東話字幕團綜！

又多一首神之廣告歌

正

等音源

好治癒輝唱呢D真係fit到..

唔係同佢同屆同一間u 好sad啊

係小女友容仙啊哈利

投6，佢MV太突出

眼鏡星

10號首cf歌就叫做comeback啦？

未係

流晒鼻血

唔會啦
純粹好似眼鏡歌咁當代言歌咋

惠真索到

星星着bra top

廣告歌都超期待！！！

油膩星

Mamamoo's air cooling jini signature leggings is the #1 best seller. Andar have surpassed their sales target just 3 days into the release.

勁到

諗起牛腸

安致命

輝人好似有個腩仔

噓

輝仔好得意呀

點搞呀咁得意

團寵要撤嬌等人錫

邊集
點解好似未睇過咁

今日喺d ig fansite見到有啲片段都好似冇睇過咁

原來今日出左集bonus

HWASA開場次次都無得輸

唔知新歌打唔打歌

廣告歌嚟，唔會打啦，之前嗰5首出過音源嘅廣告歌都未打過，仲有至少4首廣告歌甚至連音源都未出過

有出音源啊

想問今日新歌幾點

新人留名，之前都有聽吓
依幾日無聊禁吓d live嚟睇
完全中哂毒

韓國時間6:00 香港時間5:00

恭喜曬

唔該

睇過佢地D Live係返唔到轉頭

大家都等咗好耐了

已經比容句wanna be myself 洗左腦

木木各位都餓左好耐啦

話說首廣告歌係咪rbw作架？
我好鍾意佢個旋律

cosmic組合作嘅

今次會出，but之前有幾隻冇出到，我仲等緊hyejin嗰隻cosmic作嘅lg歌

成團唱嗰啲一定出音源
Btw你講嗰首係咪be alright?

好似真18年生日就公開左be alright 音源

好似之前唔知燒酒定係大腸有歌，但冇出過。
be alright係得yt出咗成首歌，melon嗰啲冇得買⋯⋯

之前有係ig見過有一小段副歌既音源流出左
係聽完會上腦既歌黎 好期待啊

cosmic girl d歌真係信心保證

好鐘意佢啲電音

仲有30mins炸
明明係廣告歌但都好緊張

唔好呀
原聲先係皇道

15分鐘

5分鐘

副歌好正

廣告歌都咁正得唔得架

廣告歌都咁正

今次都好正
星唱多咗好感動
依個mv輝狗好可愛

勁鍾意個副歌

點解可以咁快有dislike

Haters係咁架啦唔洗理佢地

好正

我地MAMAMOO D廣告歌不嬲正
woo hoo
girl crush

好fresh好型 好岩佢地風格

食野片如果有ASMR就好

兩邊一齊出片

廣告歌空降16 勁

你係ASMR打手

容永遠出揼 其他人都係出剪

廣告歌都上榜 係咪都算係好唔錯啦

做乜個intro 有rude boy 句come pick me

搞咩，今集係咪唔講野

又有同事1

我聽到以為係come sexy或者cosmic? 好似係cosmic girl幫佢地作既歌都會有呢句野 之前仲心諗點解咁多首歌都有 原來都係cosmic girl作
好似universe , better, my star, gleam, rude boy, lie ya都有

繼上次maria之後又黎對撼

嗰句係cosmic girl
你當好似J社社長作嘅歌咁就得

好恩愛

就係見佢全程冇乜講野先以為有ASMR點知冇 可惜

聽唔到girl既利申日日聽universe 以為係就咁cosmic

J社個邊聽落太突兀冇興趣 我都係繼續聽番cosmic girl呢邊仲好

Cap到好滿足

因為真係淨係講咗句cosmic
其實係分別有Cosmic sound同Cosmic girl 兩位作曲家 (可以睇下條片)
不過通常都係兩個人一齊作曲,而Cosmic girl又比較多曝光先多d人識

回帶其他廣告歌
其實全部都好高汁

真係首首都好聽

呢幕好靚
雖然就咁睇塊布跌落黎幾搞笑

只要你想搵星星隻手
望去容仙條腰就會搵到

MelOn Real-time Chart — 08KST

#8 Wanna Be Myself (+20) *NEW PEAK

#WannaBeMAMAMOO
#MAMAMOO_WannaBeMyself

rbw有咁多作曲大神真係好幸福

而且曲風有更加多唔同style

'WANNA BE MYSELF' — 10KST

#2 Bugs (=)
#2 Genie (=)
#52 MelOn (+5) *NEW PEAK
#72 FLO (+8) *NEW PEAK

#WannaBeMAMAMOO
#MAMAMOO_WannaBeMyself
#마마무
@RBW_MAMAMOO

宜家melon有兩個榜?

好失望
成16頁都冇mamamoo

有realtime嗰個應該係舊榜（好似用app仲睇到），24hit係新榜（website睇到嗰個），仲有個日榜

佢地1cm由mv開始鬥，鬥到con出動埋大型架撐，仲要進軍動畫界，仲唔夠精彩

想搵source架 但點搵都搵唔到 冇計

身高不和女團

個揀歌會cls

痴線咁都得？即係佢而家已經整左幾首歌出黎 爭在睇個30個moomoo揀邊首就直接用黎做主打歌？

懶有創意咁
一早定左架啦，做下樣啫

唔係講笑我有啲驚呀 好似最後cb咁所以要做呢啲野

彩虹橋真係好鍾意做呢啲野

唔好呀

我只係覺得點解臨續約前要搞呢啲活動雖然出發點係好 但以前不嬲都係正常cb 唔會搞呢啲同moomoo有意義既活動
Rbw突然咁樣做 我由之前話有信心續約變到而家覺得50/50機會啦
希望我係諗太多啦頂

唔好啊
我岩岩先入坑炸
我仲要睇佢哋演唱會架

+1
啱啱先睇左幾個月

輝人係肥左定咩
睇新mv個樣好似唔同左咁

努力減肥中

係肥左
個陣星星線上演唱會輝輝做嘉賓
佢出黎個下我差啲認唔到佢
不過肥左都係咁可愛

如果真係續約失敗
咁solarsido係唔係意味住都要執笠

咁就要睇容仙本人續唔續約
如果佢唔續既話咁solarsido就會全權交返比佢負責
因為而家個channel其實係屬於容仙
但因為始終佢仲係rbw既藝人
一舉一動都要好小心 所以公司先會幫佢睇過啲片先upload
當然希望四個都續約

喺邊度睇到呢個消息?

你話邊個？揀主打歌個消息？

係呀

睇左少少hidden singer片段，華莎把聲真係一聽就知

其實我整好咗幾條.....sub埋......但係一直發佈唔到.......
可能嗰幾條係太耐之前........
btw你譯得超好！！！！（我估我冇認錯人掛🤣）
同埋多謝有睇字幕嘅大家！（心心）

輝人個樣搞咩 肥左定膠左?

肥

咪當玩下囉 不過RBW 做歌不嬲唔使同佢擔心 續唔續約我又唔覺得呢樣野會有好大影響

史上最易hidden singer

笑到傻左 一開聲已經知係佢

廣東話字幕已上
感謝幫我審核嘅大神

係真係肥左

啲guest仲要扮啲reaction出黎

相認咗竟然
因為啲字幕都係要佢班staff人手㩒 冇通知
所以舊片佢一日唔check都唔會public到

原來Sky!Sky!係廣告歌

多謝兩位大佬
睇solarsido有廣東話字幕睇真係好幸福啊

有咩方法可以令到佢哋check
成個月前submit咗都冇人理

佢先係大佬
好多謝有睇過嘅你哋
btw 28號之後就冇得幫手上啦......

覺得呢首最難估

見到pws

唔知佢有冇扮好難估

都算易估 華莎把聲太難扮好獨特

竟然唔知以為事前會cue過架添

不過其他人把聲係似好多既 冇聽開真係唔易分

想問下之前星個線上演唱會係咪仲未有？

有呀 喺vlive度 upload 番啦

完全唔使估

想問有無翻譯？我仲未用過

有中字

#HWASA of #MAMAMOO "Maria" 10:00 KST:

#5 MelOn (=)
#5 FLO (+1)
#12 Genie (+1)
#12 Bugs (=)

對眼應該.....
可愛輝

輝仔又feat

同一首? 差唔多兩年前
係咪宜家先出碟

呢個角度睇落咁大份

本身都大

佢其實算係正常體型黎有肉地
你估估個個都瘦到得返排骨叫好咩

我諗起柳熙烈

內有Hidden Singer劇透

Solarsido youtube channel header

Solar's new song "ddun ddun ddun"

呢張靚到

有冇話幾時出

正呀

廣東話字幕已上

係咪住院嗰時作嗰首？如果係就正啊

moomoo trip 仲有新片

但有dd位唔似容聲

我都覺
不過整體都聽得出係容仙黎

有驚喜好好聽

Sorsorsor我手滑唔小心㩒左負評 我想㩒正評架！！！！！！！！！！！！！！！！！

罰你睇100次

係呢首就正啊 之前有po過出嚟，嗰時就好期待會出

睇con同埋平時啲vlive，其實容都幾多唱法

可以！！！！

啲用字好接地氣正啊

邊集黎? 有花絮3?

好似今日出

鳩估星星ft容首歌
「solar nim玫星nim 什麼要拍這個呢？」

接地氣係咪蝗語

中間who?

佢ig bio : 聲樂課 唱片製作 編曲混音等與音樂相關的公演咨詢請DM

i see

jeng 以為完左了 又有新片睇

原來惠真除左自己post相都會睇人地ig

有時都會留言上次炊事line互flirt都有嚟圍觀

成日係facebook見到呢個廣告
有冇人知佢哋係day幾?

一時醒唔起

Moonsun subunit

可以話好地道/通俗，不過都係一次半次冇所謂啦

唔知會唔會今日出歌呢

係咪話要換片頭曲? 唔好啦 咁好聽 我次次睇solarsido都唔飛片頭架

唔係呀麻

我估係咪會換ddun ddun ddun?

清係邊學韓文

救命睇到佢地咁樣我真係會睇到笑 好彩有口罩

IG?

N年前係大韓韓國語到上過堂
之後就跟韓國Miss上堂

不過諗落換下新野都好既 始終舊片頭都用左咁耐

感覺似係extend原先個片頭到首完整嘅歌，即係會有正式音源

carousell應該有

其實點解要請？我淨係睇到最後個集solar話佢未請

佢哋成日都會請工作人員食野飲野
特別係阿星

Solar講到係懲罰咁
我仲以為發生咩事

呢set真係要有

突然間有口語睇，個感覺有D奇怪，唔係好慣
翻譯辛苦了

你quote下佢可能召喚到

想donate比你地好有心

冇咗嘅？

原來得強國同台灣字?
但個標題同description 都仲有廣東話
但youtube app 睇唔到，網頁先睇到
可能跟你電話個setting 派字比你

係呀 個自動字幕同標題翻譯係跟你電話/電腦用開嘅語言

辛苦了
但我電話唔會set中文，所以睇唔到

我投2一票

我都2真係好鐘意egotistic 嘅音樂

投1 gogobebe正呀 超爽 唔知點解會比人話低B

太性感

我驟眼以為係ella

咁快聽左
好似早2日先出po 話有

應該都趕住簡好首歌就拍mv個啲啦 9月都完啦仲唔拿拿聲咩

要做功課咁

好似話30個moomoo有25個揀咗1

就算1都無所謂呀 係佢地唱既一定都會好聽

又漂, 髮線呀

真係好心痛佢哋嘅頭皮

真

一染髮就應該為cb
btw係selfish時期既感覺

證明cb不遠了

銀包ready!!

因為標題description 同字幕係分開發佈～～～
可以淨係發佈咗標題先再發佈字幕～～～～～

啱啱譯完 幫手㩒審核感謝

Thombrowne打手

係咪接咗廣告
影到好似廣告咁

[繁中字] 200915 Avengirls 容蜜星蜜電話通話cut

好想睇2019 season greeting個個黃金豬
但係又已經冇得買
有冇人知道方法?

安致命好正呀🔥🔥🔥😍😍😍

傻容比星呃左咁多次 終於有一次冇中伏

有D衫都幾難carry 但惠真著就點都咁靚

有無人有日月instagram live 後座有bra 個條片

10月

惠真呀

carry 王

呢段睇左2千次都係咁好笑

仲有冇其他人

好似冇啦

好可愛

做咩畫到星同真面口咁黑

今日係咪有新歌聽？solar 果首

yes

知唔知幾多號

thx
原來冇解釋/笑，直接扮冇野

倒數3分鐘

2分鐘

有周邊

有晒舊元素再加新曲臨尾段清唱好聽

救命金容仙真係好qq

係咪話有100份有親筆message

唔識韓文

個package都幾虛無
唔算有用又唔可以話佢冇用

Director 有同事一

9成周邊都無用

本體 10.64usd
運費 23.14usd
總：33.78
運費夠買兩份周邊

通常買周邊都係因為你中意既idol先買架啦
只要係你中意既idol出就咩都有用架啦

佢將三樣野分開出我冇呢種感覺
但佢將口罩繩同貼紙兩樣唔啦更既野擺埋一齊就好有feel

好似有d 即影即有
係咪抽

收左你地email 嬲左
即刻唔做野

用代購應該會平返唔少既
但真係唔係好買得落之前生日袋都有買 好似上面咁講 個package有D 九唔搭八
同埋好有收藏價值既又限量100份 (如果我冇理解錯)

生日袋有用 我有用開

個時未入坑

唔好啦乖啦最多我買多幾個package啦

想買

買

口罩繩喺韓國好似係潮流 但喺香港係垃圾 貼紙如果係卡通版容仙會仲好

我前幾日買咗 運費貴過本體

我淨係想要貼紙但係搵唔到人一齊夾運費好貴，除非搵到10個人一團 又唔想幫襯人

連發運康都著TB

TB打手

個生日包仲有

早知ching你想要嘅話就同埋你一齊夾運費，佢呢個袋唔可以同其他嘢一齊買要單獨開張單，運費貴到仆街比完錢都覺得有啲後悔

咁你買左幾錢

360hkd

都幾金
2舊運費

唔係限量100份

我嗰陣搵代購$200果然平過再單獨買好多 (唉我窮撚又想追星)

啱啱睇代購見到呢個package有人賣$115
個感覺舒服返好多﹐比起上面個計法 $35 美金平咗勁多，我覺得呢D錢比代購賺下又冇壞嘅好過比DHL賺啦

代購平因為多人幫襯可以分攤運費同埋佢又想你多啲人幫襯咗佢就可以抽嘢
package我見到有$110

咁其實代購都真係冇賺喎

限100分鐘?

100人打錯咗

佢哋都係志在抽相啫

同埋團購/簽售果D 都係靠個大數 好多都要貼錢賣比人咪當互惠互利

想問係邊到睇到有代購 如果係igacc嘅話 求ig名

會唔會有免費重播?

我呢就叫做龍懷騫
冇電視果時呢就係日頭
做緊成龍果陣呢就係夜晚
有一樣野我比人地 叻既就係我唔怕黑
但係我都同其他人一樣我係怕凍既
我都希望每一個人都識 跳呢個開心舞

我 淨係識得呢D嫁炸

你的日子如何
你的力量也必如何。

帶師妹

哇仲有冇其他成員

last 個張

個袋好似超細
之前係GU 買過一個$69定$79

冇啊喺Twitter見倒人整

agger 有咁多間 見邊間個價岩咪買

其實呢d 邊有啱價
全部都係訂+補運
點都要中次伏先知價

上個月(?)果次都冇cut

無重溫咩? 我未搵黎睇

係咩 我都幫趁過幾間 除左試過一次話要補幾蚊運費 其他都算正常都係睇邊間平D/方便交收就去

SOR 岩岩search左 原來B站有

拼埋一齊真係好好睇

發運康真係好可愛想快啲見到佢哋

頭髮藍色係光問題？

應該係 件衫都唔同咗色

係咪特登打藍燈襯返成個造型
藍長髮真

Push

竹馬

差solar

星狗

八掛問下
黎緊韓場con(應該有)你地會唔會去?

等字

今集幾好笑扮sia 唱chandelier果度笑到傻左

btw 下集做live?

Why not
好想聽佢哋唱live

對9.24有YouTube live

一定去啦 呢啲去一次少一次

想去

我都係咁話
睇得一次睇一次
你地有冇moomoo團去架?

呢個咩人黎

啱入坑冇耐，真係好想快啲睇到佢哋嘅con

真呀
早幾日睇左佢地個fw con 正到

個con真係好多嘢睇

同容仙拍solarsido 嘅youtuber

Chuther[Moon Esther]

concert ver 正好多

想去呀！！
個陣一入坑先知之前一個月係hk開concert
我都想現場感受下個氣氛呀
Btw幾時話有韓場？而家呢個時勢唔係有排都冇concert開咩

佢係咪之前有條片扮mamamoo成員既聲個youtuber

咁當然唔係講即刻開啦
咁你有新碟
正常都會有plan 新con
Btw 唔好搞online

啱呀現場先有氣氛！
如果遲d真係搞可唔可以組個團去
身邊冇咩moomoo frd

我都係
有團的站想跟隊

+1+1+1 冇乜moomoo fd想死

冇咗條紫色bar吸引好多

+1

你唔係同我去睇咩

但都要有先去到睇

我連Kpop fd都無睇嚟要自己一個睇con

大家到時去到會場再相認

到時組隊去囉

佢形容啲唱腔好搞笑

HWASA × GUCCI

+1
想跟隊

相認無用
要一齊坐企先得

+1
利申 唔識韓文

最多都係一齊去或者約食飯，睇緊嘅話就難啲
（除非食牛）

組團買飛

之前睇T團都試過一齊買飛，不過剩係買到山頂位要靚位就好難一齊坐，牛真係唯一選擇

好想睇
身邊無kpop fd

身邊冇moo moo fd, 我仲要係男木

不過牛都未必搵到連住，如果係企位冇特登夾定其實都有機會可以一齊
屌你嗰次明顯係搶失敗咗啫

唔好提講起就嬲

幾時先會有得去

企位都唔係分zone?

唔知
出碟之後幾個月掛

如果去完返香港仲係要隔離14日
你地會唔會去
我唔想睇online concert呀

要隔就唯有唔去啦
邊有咁多假

都要有得現場睇先

係，千祈唔好搞online

惠真好可愛啊🤣🤣
唔知退貨遠征隊幾時先出音源？

日常一問：有咩方法可以令到RBW睇email

呢段好似冇播

入去做

GUCCI＜Reservation for One＞
Rain, Hwasa, Kim Nayoung

入到去第一件事係發佈晒所有廣東話字幕（講笑）

我諗佢搞得現場既話 就應該係疫情變到好穩定既時候 如果唔係公司實比人屌
所以我諗到時都未必要隔離14日既

去到唔洗隔離 但返嚟可能要

好可愛啊啊啊

其實呢度多唔多人有追惠真d綜，好少見有討論咁

有追
最鍾意女隱派

韓國都仲爆緊

退貨遠征隊有D upload左上youtube既後公開片段都係正式播果時冇既,好似呢2段都係:

女隱派真係好好笑

好慘
有時呢d 無翻譯

係好少見到惠真咁膠嘅一面

+1惠真成日話見親2個歐尼都冇次正常
把口說不身體就好誠實,成日膠埋一份仲要好開心

經營炸

如果真係online
咁不過搵個party room搞個moo party
一齊睇一齊叫
利申:我講下架炸

我想做隻狗

好似唔錯咁
但唔是live 真心無癮

見到隻狗狗唔知點解諗到惠真屋企隻lion公仔

唔知金髮係定左for cb
定係遲啲會再染呢

上次佢開ig live我冇聽錯既話好似話會再染

#MAMAMOO #마마무 upcoming

1) SBS 'Super Concert-2020 Super On:Tact' Day 3 - 11th Oct

2) KCON:TACT season 2 - Mid oct TBC

3) DMZ Concert 2020 - 24th Oct

傻容

金髮成個feel同以前一樣

Private 左

佢哋個樣其實都好young羨慕

惠真如果聽到你叫Lion做公仔實扁晒咀咁話係寵物唔係公仔
仲有隻popo

竹馬😫💕💕💕

原來對拖鞋踭成4cm 高

女人最痛 - 矮
輝仔可以笑返人轉頭喇
呀真好朋友

Hkd$1800

發運康

[Chart]
GAON DIGITAL CHART - Hwasa [María]
Week 12 : 23,473,159 (#5)
Total Digital Points : 363,625,869

GAON Charts (Week 38) - Hwasa [María]

Rose #5 - Streaming Chart
Rose #5 - Digital Chart
Rose #7 - Download Chart
Rose #12 - BGM Chart

Q到

Youtube 係咪on9
呢D 咁好都CUT

其實cut community subs嘅用意係咩

LEGGO

live中

公主look

cb準備中

上緊堂點睇

我等左好耐啦
期待！！！！

好想快d有得睇

頂唔緊

幫你諗緊

因為好似話使用率低同質素參差

cut左字幕好快變youtube使用率低

有冇大大知道INGA d片可以係邊度睇番?
個廣告拍到佢地個個都好仙,但成日搵唔到
youtube又唔見有

打工輝又出OST

我都覺即係逼人轉場啫

又有新歌聽

受死look

多謝兩位大佬 你地好勁

MAMAMOO Wheein's 'Shine On You', from the 'Record of Youth' OST, will be released on the 28th at 6pm (KST).

The song captured viewers' hearts from the first episode when it was played during the scene where the main male and female characters first met in the drama.

星改咗ig簡介 冇咗”mamamoo”!?

竹馬都冇 冇咩特別

因為之前一直都有 突然改咗 有啲嚇親

呢首好似都播得幾多
成日喺twitter見到人po啲cut

係咪姐係呢首?

唔洗緊張既
其實好多idol開ig都唔會連埋團個名架
只係加埋既話可以容易啲比人認到

係呀原來有人咁樣cut出嚟

qq

實在太正輝唱抒情歌真係世一 真係勁夾

頭先同第2名追到勁近

September Idol Group Brand Reputation Rankings:

#7 @RBW_MAMAMOO - 2,850,404 points

#MAMAMOO #마마무

勁到痴線 玩咁耐都仲有得玩

Since our team currently cannot afford to provide subtitles services for languages other than Korean, we appreciate your support even though the service is over.

連英文都afford唔到? 真係窮定慳皮呀

佢肯check email先算啦

Sad but true之前你地send email都冇覆
不過可以再試下send 多一次email
唔得就算啦

有錢買大樓，無錢出字幕

不過google又係衰，永遠都中意cut晒d好用嘅功能

唉

原來youtube係想食埋翻譯個水

[url]其實mmt都唔係集集有字幕...係無人翻譯，定無staff approve[/url]

原來係咁，唔怪得啦，但唔係個圈入面 會譯得準過d fans咩，到時咪又譯到九唔掂八

冇人譯，無記錯，連官方英文都冇

係，真係唯有等官方收srt，官方upload

終於有容仙啦

就嚟四周年

輝好可愛

正！有佢地

太好了，唔使睇b站

之前睇佢哋story話會譯
特登唔睇住等佢哋出

Solarsido reached 2.4M subscribers!

原來本土韓國人都咁需要字幕佢哋就好啦

希望佢哋早少少CB唔使撞防彈

而家呢個情況夠曬尷尬
10月頭B團 10月尾T團 11月中B團
雖然我地都係top團 但都唔想佢地同人撞到正
想佢地輕鬆啲攞一位
睇黎而家得番10月中同11月頭可以揀
咁我寧願等耐少少11月頭啦

胖達人

唔係我想像中嘅camping car

播歌都會通知
仲以為上節目

發運康加油呀

又dance cover

拋蘋果噴蘋果笑左

好想搓健康個肚腩仔

Miss 左
Btw 原來都幾貴下

同埋佢冇開看台 全部都係水平線視 睇到頸痛

expo = 垃圾場

原來全部係地下

諗起都嬲 買1680都要靠睇mon

亞博嘅話Arena已經算唔差 如果佢開看台位會好好多
2018嗰次MMM喺hall 2搞
又係差

大部分表現去晒延伸台 主舞台零咁滯
諗起都嬲

完美咁miss左

其實有看台會好好多

咁咪睇背面

Same

我記得睇完 條腰就斷咁 長期擰向後面

好似全座位
咁樣run down 真係唔多掂喎
Btw 係咪4個幾鐘
我睇碟就4個鐘

桃黎

唔係個場垃圾 係主辦垃圾
明明半場可以開一半看台一半平地
佢就揀封曬看台淨係開平地

差唔多
佢哋啲concert真係好抵睇
上年今日仲要係丁輝人第一次+唯一一次唱goodbye

我之前第一次睇kpop b團得2個鐘左右
所以我見到佢地con 碟4個鐘嚇左跳

其實點解唔開埋看台
竟然唔賺盡佢

希望有機會去一次
唔介意比最貴

最貴反而要反身睇

no offense但你隊b團嗰個con應該係不尋常地短

延伸台嘅前排都係最貴

仲要遲開始
中間d vcr 係播佢地拍嘅廣告
唔係睇過mmm 都唔知，原來d con 可以做到咁
利申 未入過場睇con, b團先第一次

但佢地啲飛好似都幾貴？咁減埋d廣告咪兩個鐘都冇

有看台 有d 位平d
印象中 1個廣告，fans video，band break
呢度都應該有15~20 分鐘唔見人

嗚其實上年知有呢場con但嗰陣未入坑
雖然啲位有點垃圾同埋唔明點解本身arena開到riser seating但要全平面 但比我翻去一年前我應該會狗衝買飛

狗衝+1
真心唔知做乜唔開上面
有錢無理由唔賺

應該驚啲飛賣唔哂

緊係抵 每人solo半粒鐘

但係起碼近佢地多啲
利申不嬲都冇興趣睇con
Mamamoo係唯一令到我想去睇con既團

而家先得閒聽返輝人首ost
搞咩咁高音
都係鐘意真聲多啲
呢種假音/半氣聲我個人就真心麻麻
同埋唱live 都辛苦

淨係現場聽live就已經值回票價

Live band ver 正到

瘦左

我有睇青春記錄 首ost 其實好夾個場面

QQ音樂

150928

終於！！！！！！！！！！！！

又要課
啱啱先課完隔離團

錢已準備好

嚴重唔夠水

你隔離團一年先一隻, 乾極有限喇

仲有成個月

終於

10月尾課完之後11月頭又要課

買左好多

唔食飯一個月先得

10月尾唔關我事

我課

淨係追一個團都值得破產

利申mmm 之前d 碟無買

想重課

以前支持其他團都冇買人地啲專 但呢次必買

只能夠講淨計時間呢邊一場等於你嗰邊兩場，仲要中間冇廣告間場
利申：兩邊都睇左

利申已經二手搵返好多舊碟 當彌補返之前遺憾 希望佢哋要一路繼續比機會我破產

真係十一月頭

一講comeback就諗起喺queendom贏咗嗰個comeback show

想知mmet肯找數未

唔記得係2個鐘定2個鐘都無

cls 隔離團cut 左我單

武肺唔拍了

好彩唔係10月回歸
成個10月回歸既團真心神仙打交咁

10月10退貨出歌....
又罷榜3－4星期

大家可以凖備轉場啦

惠真又要冠